喺呢個咁虛偽嘅感情台

畀我sick到葉妹
真係好nice時！

葉碎碎

Btw nice時 點讀

冧4

消失了

如果你過咗24歲仲單身，照下你條34吋腰

雞黎

搵我？

我愛屎你

邊個話我單身？(⁎˃ᴗ˂⁎)

雞犬不寧

屌你老濛

好砌？

都話左會雞犬不寧

院子落葉同濛

醉暖你!!!! (｡’▽’｡)♡

葉碎碎係雞呀

我係狗

濛狗係狗

咩事 濛濛食緊罐罐

啲絲打講嘢都好信

我屌你老母牙

臭

₊˚‧(๑σ̴̶̷̥́ ₃σ̴̶̷̀)·˚₊

屌牙？

鐘囝

好lun臭

嘻嘻

歪

Me

唔砌雞

點解你會知

聞到

臭名遠揚

m子都係

nice時

有邊個唔識鐘哥哥

冇人識我喎

好虛偽

Now 感情台only u傾計with me

冇人sick

淨係識手絲雞

鐘狗

太多認真撚 (拍膊頭)

收啦

絲打手摩雞

幫佢

miss u!

謙到

突然間咁誠實既

我想晚晚聞

虛偽!

還返啲真純情絲打畀我啊

得你係

得返me

絲打你嬲？

係d2 聞到你浸除

妙妙同陽氣都係我手上

識你？

egger
點先cow到你？

快

妙我認同

你死開啦

夾實我

想啜啜你

弱智都唔少

正唔正？

啲囡畀你暖晒啦

好臭臭

（笑

聞我

小妹準備轉基鳥

yes 得返我一個iq400

唔制

1q400 so cheap

原來係你拖低晒個平均智商

(又跪又拜)

除左你之外都係

nice時！

1秒1q

屌

畀人串到喊（hulked）

抵

我覺得被騙了

等我餵飽你

見到你個樣都飽

廢台

愛情飲水飽

第一次認同你條冚家慘

好啦好啦怕咗你

Kai針

第一次比你個冚家慘認同

想留係香港錫住佢地

jump未？

珍sick 無第二次

Jump上我地張床

大把人爭住錫啦( ´･･)ﾉ(._.`)

冇人識真正欣賞( ･᷄ὢ･᷅ )

慢慢爬上床 就似隻餓狼

陽氣又話自己肥柒 呃我

收女

你老母係雞

係雞

牛3轉世啊？

屌你老母

要每日幫我抆屎

個個都淨係睇外表 得我睇性格

抆完質返你食？

點解會召喚到

你做小紅帽俾我jap

幽默感

係...正牙

Miss me？

應該有個矮仔send lin

你話自己靚女夠幽默啦

你係

順口食埋ok？

垃圾黎

miss牙 屌你咩

我話我生得幽默啊

叻喎

再同你打車輪

捐返入老母個閪未

miss u too

捐入老母個閪喊

你知唔知我係邊個

我無車

其實冇乜人知我係收女

嘩條姣婆著低胸衫 但佢啲身材就夠晒板

好耐無見真係

水象星座真係好鍾意喊

樣靚得夠

我記性好好

潛左係水底好耐

好叻

你啤啤貢
信唔信我扯你入廁揼

好撚親切嘅名

暴力d 我想要

咁咩星座鍾意放屁

一個二個 有殺錯 無放過
帶大隊入場掃女

問返星座塔羅大師

塔羅都識

只要您一個

好似話學嚟幫人積德

我最鬼鍾意蒲天光 晚晚放咗工就要去蘭桂坊
要天天新款 晚晚都要換伴 睇下今晚有無死屍隨處亂放

屌你老皮

我扮屍 到時你執我

講嘢咁露骨嘅

我一腳伸佢埋牆 掉頭開門狂放

Mk

捉實你隻腳 腳趾當奶嘴啜

前面條mk囝睇緊隔離鋪 睇唔到佢id

and u?

一夜遊lmf 你自己聽我唔copy啦

ching 前面塊鏡嚟

Me毒

我都唔係mk囝

你唱我先聽

瀟

你係mk囡

入錢先